賤種外籍男除口罩揩口水落扶手 港鐵：強烈譴責 已報狗

他不停張望四周，神情閃縮，扮作搔癢，未幾他施施然將口罩拉下，露出鼻孔，其後更將右手食指放入嘴內，將口水塗在扶手上，然後將口罩戴好。

唔知係咪啊叉：你班支那人同我一齊死啦

推

想知會入佢咩罪

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

咁似樣

報警報咩?有犯法咩?平時廢老噴嚏揸扶手又拉得？

多謝手足

傻仔 隻手指已經唔知揩咗幾多肺炎病毒
奶乾淨先揸扶手真係唔該晒
等睇回力鏢

呢個時候就咁快做嘢
黨鐵

亂揩口水罪

企圖謀殺

罰款1500？

啲藍絲廢老gp話係CIA特務

公眾地方行為不檢？
或者遊盪

當亂打電話都係罪 問狗好了

難分真假。

垃圾，離開香港啦

收檔啦
平時廢老吐口水都冇拉
成班都on99